［有圖］阻人扑野死全家

唔怪得越來越少啦

係上面偷睇太high

3P

跌左落黎仲要扮無事
怕被人燒春袋

跌落黎果隻好似女黎

功夫熊貓式翻滾落地

好得意